失眠 頭痛 有無人明

成日頭痛同失眠 頭痛又自然訓唔得好
本身又易醒
我都唔知邊樣影響邊樣
好辛苦
身邊完全無人明 只係叫我放鬆 調整心態

我明呀
安眠藥 都食埋 食完好似無影響咁
尋晚2點食
4點都仲係床度 碌緊 (無用電話)

明 試過好多訓教方法
咩呼吸法浸腳安眠藥都試過
就算訓得著都2-3個鐘醒反
訓唔著教真係好絕望

嚴重失眠者
每日個頭都好痛
隻眼好澀好熱
個人好燥
就快死

我明

我又係訓唔著，會唔會生腦癌架？

我都明

會唔會高血壓

我都係晚晚臨瞓/半夜都會頭痛，係每一晚
失眠就冇嘅，係慣咗好撚夜瞓

戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

我都覺 唔夠訓個人好唔舒服
好似就死咁

下 唔係啊嘛

訓前做咩？打機？會唔會訓前對太多電子野

玩手機多，但好多時係未瞓落床已經頭痛

長期食緊安眠藥 一開始有用
到依加食完都訓唔到

ching食咗幾耐

瞓前最好唔好睇電視電腦電話啦
可能睇下報紙書一陣就瞓
又可以做下小小拉筋熱身舒鬆運動

一年左右

我換左張適合自己既床褥+枕頭 情況有好轉D

其實冇咁易，但有另一件事易啲，腦退化會好快降臨，即係食完麵啲湯你會打開個垃圾筒倒落去，抱住個BB打開個雪櫃放入去，戴住咗副眼鏡四圍搵眼鏡，沖咗涼隔一陣以為未沖又去沖多次

明
長年長期失眠
唔飲酒就訓唔著

之前我都响呢度講過,係張床到30分鐘都瞓唔着就唔好再攤響張床到,你個腦會認得你張床唔係用嚟瞓覺㗎

但係如果係訓下醒下咁呢? 例如1點上床可能碌30分鐘訓著左但淺睡 跟住3/4am前又醒幾次咁